[召喚Blockchain撚] 搞個 freeHongKong chain紀錄黑警政府惡行

黑警想删都删唔到
有無得諗

有

push

想學嘢 lm

擺上steemit咪得 洗乜自己deploy新chain姐
清華果時封信都係擺ethereun之嘛

香港有tg谷的

ipfs free

有無bitcom , 係對換時⋯就必定睇一次